第一屆名畫命名大賽

我先

《叫雞樓上》

《十二點Deadline》

《着返件衫先啦》

《連登仔》

笑咗，嗰種憤世嫉俗味又真係幾似

splm

做乜鳩

有冇其他參賽者

《大奶奶呢?大奶奶去了哪裡?》

屌，笑咗

推

《Sh...十二點鐘方向》

呢幅好似叫《你睇佢幾戇鳩》好啲

我都諗過
但係右邊三條友嘅表情略猥瑣
右二條友似講12點鐘方向嗰句嘅人
左三條友攤大隻手板似諗
“屌做乜鳩傾緊正經野啊”
左一二似諗“乜料啊睇過”

你呢張係連登仔（現實）

連登仔（幻想）
《女人係雞，全部都係雞》

我就會叫呢幅做《老公，你最近又肥咗》

《阿仔你要俾心機讀書，如果唔係第日大個就會好似哩個叔叔咁》

幾好，送你一個正皮

多謝

仲以為你會話：唔洗喇唔該

新月結單

高汁post lm

《冇用護髮素》

《你老豆打完飛機唔抹枱》

《女神找數》

十蚊5個

我條腰呀

呢個名仲精準

有馬喎

仲有冇

謝謝

呢幅淨係睇條女 畫出黎可能比影相更加誘惑。
可見畫家幾有心得。

《Pansy與她的四位姊妹》

《漏單》

帽事

溝女高手

《你識唔識嫁》

笑左

《死婆出去勾佬？！》

lm

《太陽照常升起》

<打野戰發現俾人偷拍>

等我用念力屌撚死你班on9仔

《此遊樂設施只供一人使用》

《樓上又滴水》

《我去個廁所先》

你條窮撚，打一世工都買唔起

不了不了

打八號風 又唔洗番工

現實係矮肥毒，重要髮線向後移

我覺得幅畫叫《有馬》重正

睇嚟都係你贏喇

坐係到個個好似近視睇唔撚到咁

唉，又冇水

求畫

好傳神

睇咁多張呢張笑左好耐

大笑咗出嚟
希望無嘈醒屋企人

《乜撚事呀》

呢個就係你半夜睇創意台嘅下場

笑到仆街 屌 本身dd眼訓 精神曬

巴打而家試下合埋眼，睇下有冇畫面

屌你知唔知咩叫名畫

痴撚線

《禾矛忍醉》

下面張《漏單》我覺得更好笑

《畫撚完未？》

高質留名

留明

多謝巴打

唔係咁開心啊嘛

《讓姆指向上, 你老味智障思想》

兩盒thx

《 JENG》

《多撚謝晒》

屌你，搞到我夜媽媽大笑到屋企人醒咗

《我是要成為海賊王的男人》

Sor9ly

《用愛膚堅啦》

呢幅好似叫《我就係細個上連登先搞成咁》啱啲

《我無醉》

為咗令比賽更加公平，建議大家由尾睇起，咁對後面嘅參賽者會公平啲

推下先

《 連登：第一屆名畫命名大賽 》

「吹。你繼續吹」

「三分鐘」

「很想要吧」

「屌，又停水」

「不漏洞拉」

「第一次其實唔痛」

金鐘m記

屌，呢個笑咗出聲

因為一題都唔識做,所以打算交白卷

我不是普通的油漆工

呢個唯一大笑

《老母拖地》

兒登仔vs陳雲派熱狗

呢幅應該叫 無眉娘

《爸爸快啲收埋部ps5 阿媽返嚟啦》

入黎冇圖

《好想再揸上啲》

輕鬆 謝謝大家

撩耳屎

點撚樣

家彪的手

《》

《警嫂》

「減極都咁撚肥」

《為了生活可以忍....》

《不要....》

《真係屌佢都廢閪事》

《對面樓有人扑嘢》

除左個型同個格似之外
仲有種armchair general既含義，幾好幾好

《我又睇，我又睇》

很想要吧？

望咩呀望？隻抽呀

《葡萄牙？牙你老母！》

《等一下，我有老公》

以為個細路爆缸流血

呀伯 你頂唔頂得順架

《你都有今日喇》

《表演我直到你另眼相看》

《你宜家係咪唔認數先》

《幾錢一Q？》

《喂，陣間lunch食乜好？》

佢好似照鏡望到自己d腳毛好多

《人類總要重複同樣的錯誤》

吊高你媽過海

「唔好搞我後面」

如果呢個係#1 個post 點止得6 頁

<再嘈斬你6鳩>

其他都好笑

［你哋唔好打！要打去練舞室打！］

你被解僱

暫時為止都係呢個最正
雖然其他都好笑，但呢個一定係冠軍

即日起取消限聚令

如果叫《嗰面等》 會唔會好啲？

屌你老母笑鳩我！！！

《我就係想要哩啲》

好撚憎嘉頓盒雜錦 無一次食得晒 次次都dump晒

《未save㗎屌你老母》

幾好

「 水浸都係黃雨？」

「 當你枱都未開始執，隔離枱吹你落單寫野。」

「 相處容易，格劍男。」

「 三秒定律後的一刹。」

「 女朋友想向你試新的性玩具 」

R痕啫

【睇譜冇難度】

【插花冇難度】

用呢個方法欣賞藝術品係正嘅

人魚之森

幅圖有馬 個男人又俊偉 仲要水浸添

<海底奇兵>

肥仔一跌落渠，就連隻馬都失去⋯⋯

四人一枱？

《開哂》

拜登

笑到仆街

命名大賽嚟講太正經，幅畫令我諗起蕭別離同欲望嘅海洋

聽日星期一

縮腳啊

《無口罩用》

John Singer Sargent

Lady Godiva

"你要記住, 當一個人好唔專心咁做緊一樣野, 而佢又望住你既話, 佢就係卧底"

《恭喜！你懷孕了！》

好好笑

冠軍已出爐

得依個好笑

不得了不得了，近呢1000年人類歷史上最優秀既名將，橫掃成個歐陸、單挑全歐洲建立霸權既法國皇帝拿破崙都被連登仔話係憤世嫉俗、肥矮毒既armchair general

《沒有暴徒，只有暴政》

我又諗起你老婆喇

獻醜不如藏拙

我覺得叫《馬上豐》好啲

《我地咁坐收一個大人錢咪得囉》

陳同佳事件

Keeping up with the Kardashians

幾高質

派哂啦

註定孤獨終老

米芝連除頭套？

《唉，又跳窗走數》

《唔洗上淘寶，唔洗去深水埗》

《旺角卡門》劇照

『為五斗米折腰 』會唔會更適合

今日香港

飛沫傳播

信唔信百幾年後再續約

死撚開啦

肥絲大隻

佢係想幫樓主第一幅名畫點題姐

十五

《我未食完唔好收碗住呀》

三萬 thx

望咩呀望，未見過毒L呀?

拜燈童年

唔好一齊望呀

感謝祭

《幸福賓周》

我自己覺得下面張漏單更正

《有人打你的右臉，把左臉也轉給他》

你條女我㗎

多咗好多高汁嘅參賽者

"光復香港 時代革命"

佢食嘢求撚其

野外露出被發現後

再。漏單

整做whatapp sticker

《研究顯示七個人當中有一個係戇鳩》

強帖留名

屌我真係數有幾多個人

笑撚死

《你班行山撚又嚟攪鳩我》

細細個就有波畫條友咩事

《AirPods又跌咗》

之前係fb一個台灣meme page睇過，負皮

《幫緊你幫緊你》

《後面條友一直喺度昅我屙尿》

再長啲呀笨

大雞樂啲蟹貨

599G

我呢？

《月京舞梨》

極限老鼠皇

《隔離超市大特價》

<<轉頭乞食醒定啲呀>>

犀利

個解說真係好撚正

稅單

轉個彎到 好似好啲

係窮啊！

睇幾多次都覺得好笑

吹潮

exactly 呢個樣

曲線捧連登仔=大帝

<<太陽照常升起>>

唔算呀， 根本就係叫[女神找數]

《屌！條女又唔洗頭》

響鈴哥

老公翻緊黎啦 快啲走喺仲望

ching識波

個樣好閪迷😂😂😂

《你做乜食咗我啲嘢》

《乞嗤》

不如將原名都打上去
等大家都多個知識

《我錯囉》

《肉.抱.團》

潮吹

《先生幾多位》

《你地全部衰599G》

<<IKEA入面啲仆街>>

「潘曉穎」

女神騎乘

《NTR》

《真香》

《開晒》

用老豆你好似好d

連登仔都可以變拿破崙

很想要吧

高質post

10/10

《即場拆人情》

得三張咋

我都諗起真香

不了不了嗰個幾好笑

《仆街啲嘢食咁撚貴嘅》

仲要（覺得自己）懷材不遇

我愛畫啊頂

搓手液唔該

<<家姐夢遺>>

《光·時》

副畫好靚

屌你

599I

屌 依張即刻笑出聲

《男朋友又唔記得買Condom》

區瑞強與他的同伴

哇我屌你老母好撚地獄

好鍾意莫奈

笑咗出聲

果種無奈嘅感覺出晒嚟

那有錢！你老母！

《吃不到葡萄是酸的》

《佢真係唔識嗰喎》

拉

今晚食乜好

加藤鷹

《唔好再要我講多次我唔加入yuu會員》

痴線
撩耳屎嗰張睇見都覺得殘暴，一定好痛

食飯就咪撚搞咁多嘢

基佬至上

少肥少外協啱傾可換相你先❤️

<<風雪中的北極熊>>

屌

《吹個波！吹個大個波！》

《我既訢求就係番工》

《紅隧》

仲有黑人黑夜捉烏鴉

破產

《白滑，全裸，有馬》

《見字飲水》

呢獲你重唔冚家產

《老母是咪弱撚智》

《又到公假》

<< #出走 #長洲 >>

《快啲睇下個on9仔》

《我走先，呢度你頂住》

唔小心㩒錯負皮 其實我覺得好正

「支那人沒有一個是無辜」

《糖兄妹》

<<你班仆街俾我抖下得唔得呀?!>>

楊明

《咦 我個良心呢？》

黎明請你不要來

《pm2.5》

尷

《閪客》

地球好危險，火星見

<<望咩望， 未見過靚仔呀？>>

笑死

《嚇一跳》

如果佢手頭有相機可能會揀唔畫

點解咁撚肥

《黃雨》

我要打十個！

行多兩公里就到公司（山竹後）

《紙巾包頭》
或者《才子召妓》都唔錯

其實啲畫家會唔會畫j圖俾自己打飛機。。

粒耳屎太大啦，要拎啲特別工具處理佢

《比D掙扎》

2cm

《四十歲。破產》

《望咩呀望 未見過靚女呀 望夠未》

大媽又p撚長咗個身

兩萬蚊過夜

件衫著左同冇著一樣

今晚我屋企無人

蒙面的特首選舉

無我先至唔信

《二五得一十》

又嚟多件

呢張贏晒

《我入到嚟》

圖都冇張dllm

《你個仆行唔帶遮》

Bam圖？ 算唔算係？

畫咁耐先打到度火都落曬

《gup夠未》

屌 你老母

《超載》

《咁又點啊》

《我對腳俾老公奶到臭晒》

<交稅>

《女朋友話屋企冇人》

〈搭枱〉

<新界>

《仆街大力左！細佬唔好講比老母聽》

《冇樓冇車仲想溝我？》

前面阿叔打乞嗤

等我用念力屌死你哋班on9 仔

碌鳩有長短

《普京》

《調色板》

《剪指甲啦八婆》

落地獄

屌你老味

頸都長埋

《食木瓜係唔會大奶》

飯聚集團

《手提狗頭的勇武》

自己一個搭大檯

《你班仆街俾我抖下得唔得》

<會窮>

bam

矮肥毒

《屌，我今次又做錯咗啲咩激嬲bb》

對手個影來，你睇乜野呀

摸手手會生仔

薛凱琪

笑死 仲要有啲似比家超

《我萬朱莎華就最講道理》

屌你有圖？！

面堅尼

喺公司睇到大笑咗出聲

內循環

講緊車淑梅冇人睇得明

躺著也中槍

《成班都on9嘅》

專業啲 要拍千人斬啦

《武漢肺炎 飯聚集團》

咁樣講一講真係好似佢喺尿兜屙緊尿咁

八號風球-海邊

《五十歲廢中頹廢中》

00_

假㗎啲奶

《你哋個個都有女，得我冇》

How much？

《感情台》

笑咗

張圖咁細點睇啊！!大佬

睇撚完未

都係太抬舉

嫖客們

羅湖乞衣

幾能型下

《衰佬又瞞住我打咁多次飛機》

根本就係條女好靚

竟然有木瓜
巴打知唔知原著係咩背景？

正皮

扯左

見到呢張忍唔住係公司電腦login正評

呢幅好似有少少恐怖

她只是個孩子呀

樓上鑽撚完未

人類補完

哇，有聲

係咪要隻揪

《數學要合格》

留名

樹葉、紙巾、姨媽巾、三萬蚊！（執）

拜登的天堂

經已羸左

《男人，要有一「套」》

<-

高汁仲以為大家會淨係po歐洲名畫，估唔到日本都有人po

Back Pain in this area

［林鄭與他的兒子］

指差一點點

《你老母係雞》

留名睇content farm/濕鳩ig page抄post

屌定先：抄post狗我屌你老母死全家

cls

[見到熟人但唔想打招呼]

上帝叫我參選

［他們想強姦我］

佢到底有冇戴好個口罩

<<心力交稅>>

第一次覺得以圖搜尋好好用

圖定老母

《四人限聚》

《爭埋單》

阿sir影相唔洗你教

幫我湊多一日

柏：新屋樓上日撚日鑽
亞：叫咗你買震樓神器

you win

唔好打啦，輸民意㗎

Monet

《我老公翻嚟啦》

夾band溝女

你個肚穿窿呀

《刷首抽刷中支那人》

《哇屌，大O個毒撚組爸行緊過黎》

《趙家賢博士》

［突發］Hunter Biden 3P 無碼流出

北京

中國香港

《第N界連登仔雅典聚會》

藍色愛好者看見先達回收價後

集脂

TG夜

WFC

屌 笑撚到仆街

《不了》

理查三世

「手臂的延伸」

《打還打，唔好打面》

《梁國雄議員》

《衣張咩嚟？》

誤墮princejoyce陷阱

《個檯肥婆又落20碟三文魚？》

依張叫樓主老母

《落黎啦死剷，驚閪咩》

《斷喇八婆》

《唔小心踩中前面條友腳踭》

《公廁》

星期一八半的中環碼頭

《食平啲》

嘉誠之子

十九才子

呢幅名畫叫 《拜登》你識唔識架

《連登仔相約在金鐘M記》

<<左耳入，右耳出唔到>>

《違反限聚》

佳仔唔開心

《OFJE-263》

好貼題 佢個樣

《我想上加士居道》

《杏花邨》

五大素球 缺…兩盒thx

林鄭姐姐與葉劉妹妹

《填海華》

我屌

駿鹿圖

蒙頭入閘

宗教群組

唔撚想睇readings 啊屌

《打比菅木屍》

我們中出了一個粄徒

《啲奶假架！》

<<Sir, This way>>

點解條友咁似普京

屌 笑左 佢個樣等到好sad咁

屌你
你咩事

望乜撚嘢呀柒頭

《洗頭艇》

《Matrix》

愚以為應改成《林奠老母講野》

《保持社交距離》

《佢地唔比我去台灣》

《水浸都係黃雨》

<save12>

我以後唔會左耳入右耳出，因為我入唔到

《上返行人路！》

嘆葡萄的人

《你捉我地唔到，吹咩》

<邊撚個射篤精落街>

《五大訴求，缺一不可》

<我投左比Biden >

《好撚高，我都係行樓梯》

呢個好笑

但用咗咁耐冇跌過喎

曬撚到呢

《無seed樓主的老母》

《老竇老母要送個細佬俾我》

《拜登與他的兒子》

《公民黨》

女神收你做兵

《老豆敲門》

射到成地都係

《Fairytail》

係葉劉姐姐與林鄭妹妹

popo 所沒有的家人

星期六長洲

《睇你點死》

《張敬軒：我隻手指》

繁忙時間請單邊坐

第一身視覺

《珠心算老師》

喺喎屌

「鏡像」

直接叫黃雨會唔會好啲

<我信左媽咪麵>

冠軍

唔好搞我後面

冷氣機滴水

11/10

《去沙灘唔𥄫女》

《個仆街淋病又上電視》

邊個畫我

人在做，天在看

I would say
仆你個街 亞視年歷

直接叫「樓主老母」會唔會mean啲

一乾三濕

《我地有兩粒，執葉律師你恨唔到咁多》

5大訴求

降摸的👌

名畫

都有諗過 但都想跟返馬俊偉張圖個句野

你要唔要食一甩呀

《Angelababy》

《牛鬼蛇神@行政會議@香港市》

《屌，沖成粒鐘都未撚沖完》

《新加坡戀人》

政治清算 不會饒過你們

《屯門公園》

Silly?

金瓶梅之極樂寶鑑

好正

喜愛夜蒲之靚湯

《狗也不屌》

《私己錢》

環保妹妹？

《How Dare You?》

呢個幾好

點解你有J？！

《敲嗲U》

你咪第七個囉

diu 好傳神

Strong post

哩個一定要有三甲

《內循環後，穀種都冇得食》

《用撚完個水喉未呀... 亞姐》

屌，呢個好笑

冇圖學咩人開post

I know that feel

呢個係唔係講領主老婆個單?
好似全城唔可以偷睇佢先得個個故事?

《China Joe 同佢個孫 》

《山德士學跳舞》

賞花杏仁露

《聽講每三個人就有一個係智障》

《荃灣人無奶油唔識我掛？Yeah!》

今餐我冇帶錢

《唔想沉船一定要靠右》

「這是說謊的味道」

係條女為咗幫條村, 除衫找數
期間為咗報答佢, 全村閂晒窗唔肯睇
(唔係話睇咗佢會有咩後果)

最後有個仆街仔呀 Tom 偷睇, 受天譴盲咗
呢個亦都係 Peeping Tom 嘅由來

Godiva 朱古力個 Logo 就係呢條女
Lady Godiva

生蝦刺身

《媽媽做乜叫到咁大聲》

《China Joe》

喂睇開啲啦應承我含淚投佢老豆好冇@搖擺賓州

《香港腳又發作》

《攞撚完我做教材未？》

好似O完T，仲要俾人漏單

push

樓上滴水 就夠
加個又字唔撚得

《寵，是咪打》

個post 兩日依家先上熱門？

《藍絲就係柒》

《漏單三部曲：搵個職員埋單係咪咁難》

正

呢個係莫內老婆望緊莫內
叔叔=莫內

巜夠鐘飲奶奶啦》我驚俾人ban

Thx

《三小辣》

阻人扑野

吊你，月鵝嚟嘅！

共慘檔萬碎萬碎慢慢碎

waiter 呢屌你，漏單呀！

限聚令

被消失

白色恐怖

《喂喂喂！中咗武肺就企問啲啦，屌你老母！》

不如叫《屯門娜娜》
綠色衫果個係咪Happy伯？

睇哂都係漏單最好笑

《深喉測試》

好似好多人唔識分標題同 caption

《敗燈：檯底煙，大老千》

係happy黎的
不過帶唔夠錢比娜娜

《對唔住,我係1仔》

其他人：仆街!中伏

對面咁多位，點解係都要逼埋一邊

《樓主係咪痴撚咗線》

唔使講 呢個一定第一
簡單二字就可以咁傳神

《沉睡的NMSLese》

《AV求名有link有馬》

《我可以面對全香港嘅人》

真香

《二百年後再一起》

笑撚到我

睇完幅圖 下一秒就系巴士跌左 仲要全車滿 跌咗前面下邊

《十二個香港人》

《如果我識飛，咁返工就可以訓晏啲啦》

《第一次見網友中伏，有冇巴打可以過黎救我》
橙褲巴打

下水道美人魚

應該係《轉個彎到》

好正😂🤣

有鬚 應該係羅渣

應該係《你聽下隔離屋小明彈得幾叻？》

《真香！》

《香港：1841，1997，2020》

不如叫《我返去恰陣先》

假路飛招船員

《曬銀時》

<<港女的自拍>>

《相我都有你點解釋》

《咁儲法，幾時先夠錢隆胸》

《哭𠹌左》

其他係微笑，呢張真係吉中笑點

呈陽性

係畫名呀, 唔係對白呀
重點要簡而精呀

《屌，投錯胎》

《一地都係》

Lm

《陳百祥》

-0-0

《連登股神》

漏m

人馬

射左

可遇不可求

想知幅畫叫咩名

《機場、追星、OPPA》
啊啊啊啊啊oppa望呢邊~~~~~~

點撚樣幾好

幅畫叫咩名啊

高質

人呢?

「小麥貨櫃車炒車」

你冇踢波踢甩粒lin啊

門徒群組

佳佳你都大個仔到冇頭髮，幾時去得台灣？

明明係馬，點解叫獅威

《㗎巴士嚟咗啦快啲上車》

NTR

邊有錢呀

Donki 新店大特價

「又點撚樣呀」

《iPhone 12 藍》

再坐多似會有待應走埋來抹檯比說話你聽:「小姐唔緊要架隨便坐。」

「一千萬買左匯豐唔買樓」

《回眸港女嘅ig》

點解我生得咁靚仔，但係要甩頭髮？

「奶媽快撚d攞奶黎啦」

港女：我無嬲啊

摸頂5號仔

乜撚柒???

大內密探零零發

《中國復工日》

笑到痴線

「連登叫雞台」

媽媽32A

J 咗

《聞西》

《醫生是如何練成的》

「用左核動力震蛋」

無啖好食

成人台

《病鵝、孽瘤》

《阿哥唔好掛住扑野呀 阿爸阿媽返緊黎啦》

呢幅畫幾靚

《你老母跟佬走咗啦》

「弱智生仔正仆街」

2359deadline

梵高

《十蚊五個 》
《Dix dollars cinq pièces》

#save12

《江華》

好似

《貴姓呀，陳生》

140p

《幫緊你，幫緊你》

唉屌濕撚晒，唉唔撚驚

我老母喺我睇緊電視拖地

吔屎啦你

《Hi女學霸》

《冇錯就係仙氣》

y tho

《三家姐呢》

影夠未, Hihi

[死因無可疑]

《便秘》

《表哥》

應該係《阿叔我一隻手都ko班mk仔》

《bb呀我今日有咩唔同咗？》

呢幅先係《警嫂》

《壞過凱婷》
因為條女連續食唔到兩枝煙

《樓下嘈撚夠未》

《吐露港塞車但要出市區返工》

邊有咁靚女啊

「百五蚊，玩唔玩」

《又話黃雨？》新界低窪地區版

肥矮毒柒

<三司十三局>

幾仆街先諗得出

房租一次性交一年

真係似
叫happy伯與娜娜

0正皮
3xx負皮

本屆負皮冠軍

《我要殺死丁力呢個仆街》

好地獄啊

咁都有得抽

我笑別人看不穿

算9數啦你，#84叫咩

《食一年草》

咁個畫家係咪盲左

Nice one

憤世嫉俗

點解樓主開咗兩個一樣嘅po,呢次第三個先上熱門？

《邊個話要食呢間！？》

[摻刺]

咪係，下面就近磅啦

《仆街，聽日星期一》

《今日冇戴星星耳環》

《atm㩒緊錢既時候後面條友企到咁近》

《大家以後記住扑嘢帶套》

呢幅叫《smoke咗好多》好過啦

(係樓主)

好癲

配合樓上一齊睇

名"畫"喎清

《武統台灣》

原來有典故

《ᅠ》

比多少少我🤏🏻

咪叫我爸爸

你當佢畫咁睇咪得囉

p.s. 我清李魯味咩

NYKD-54

批鬥黃絲唔夠黃

《條友又做乜撚嘢》

（香港最黑暗時期？）

杏花邨10號波

《老母：有人三個月無交家用》

《最新蕭析：中美貿易戰現轉機》

《香港交易廣場樓下》

你今次仲唔仆街

屌 得男人先會明

兩盒thanks

畫油畫最緊要有model,畀你望住裸女幾粒鐘人都精神D,日本有高手做示範

《我左眼見到鬼》

史實係呢個皇后好偉大

多咗啦，多咗啦，輸民意呀，畀佢走啦

直程係前世阿源嚟

屙屎唔怕無廁紙

自修室

抄襲撚

《$48洗剪吹》

記得戴套先好射

《壞過凱婷》

冇手的小號手

《毛都未撚生齊》

究竟邊個揸緊個波

細路你支牙籤仔

搞搞吓變撚左作對白大賽既屌

"Black Biden"

少女唔見左本甜書

皇后定係少女? 叫領主老豆唔好收D平民重稅
個領主老豆緊係唔制, 不過刁難佢同佢講如果佢肯唔著衫響個城行一圈就唔收啦
佢第2日真係除衫照做
D村民知道佢周圍行,尊敬個女仔
專登入屋閂窗唔睇佢

《望夠未》

彌敦道九號

《拉得》

有feel

窮撚咪諗住屌我

你老公拎住把刀呀！

《白馬王子係邊》

《究竟佢嚟唔嚟接我收工》

sor 係伯爵夫人

公元1040年，英國考文垂城的最高長官Leoric伯爵窮兵黷武，為支付高昂軍費，決定向市民加收重稅。這讓人們的生活難以為繼，苦不堪言。伯爵夫人Godiva看在眼裏記在心上，懇求自己的丈夫能減少稅收以緩解市民的艱辛。

這怎麼行，國家和我伯爵的意志怎能輕易更改！況且，為了國家讓這等賤民出些苦力不是應該應分嗎？你堂堂伯爵夫人，為他們求情，真是丟人！
不，不是這樣的，Godiva反駁道：你的臣民雖然貧窮，但每一位都是善良而值得尊敬的人。

沒有輕易妥協的Godiva，用自己的方式，我猜還吹了枕頭風，成功逼迫伯爵和她對賭——自己一絲不掛，僅以散落在肌膚上的長髮遮體，騎馬走過城中街道。如果，市民們留在家中緊閉門窗迴避，無一偷窺的話，算伯爵輸，承諾為城市減稅。
翌日清晨，Godiva夫人裸身繞城，街上空無一人。感激她的市民都關緊門窗，避而不視。
她贏了！

士碌架，無得救

拜登家族

依個都正

《屯公又炒車》

Staycation

《沒有限聚令的日子》

連登仔其實只係一個稻草人

后羿不見了

連登仔邊有咁四正

《新移民·起源》

俾下面好喎

右：你吹緊乜？
左：中國經濟

東方版同西方版

［img]

介紹返，鹿嚟

《林鄭》

秒速五厘米

介紹返，鹿嚟

《放火裸照流出》

加個又字先顯得無奈同憤慨

笑到hihi

《會輸民意,比佢走》

哈哈哈笑死人咩 等我執返我啲腸先

太長氣，唔夠精警

《拜登叔叔來了》

《我睇咗乜L嘢》

出來了

啊?

樓主好幽默，油已腸

所以話你做死一世兵

《屌你老豆，縮埋一舊》

呢個值得多d人睇

你有冇野想同我講

《今晚全場入我數》
個衰佬又high大咗

咁都黃雨屌你老母

拜登不了不了

BB你有冇嘢想同我講

已封鎖會員 - 咚咚仔

[無圖學咩人開post]

《你地到底望緊邊撚到呀?!》

伯母好正

Mona lisa 咪係

《After smoke 》

你無燃野啊

<龔嘉欣>

加埋隻似飲醉酒既眼

《Joseph》

「吹個波 吹個大個波」

《陳國邦》

《耶穌都救你唔到》

《花式足球員》

《無錢買的iPhone藍》

《payme返我未呀屌你》

呢個表情好到位，比正皮

do you wanna build a snowman.

前面加返「屌，」，個語氣先岩返

「你個野壞左呀」

催

屌你老母大笑左出嚟

笑到停唔到

《KO》

《試試新IG Filter》

《召喚梁國雄議員.jpg》

公眾假期嘅沙灘

《星期日維多利亞公園》

jared leto

《721》

《老母你又煮乜撚》